呢次真係Stephy都救唔到哈根大師

聽講呢排男排女將有好多贊助商，但原來有啲係牆頭草黎，係呀講緊你呀Haagen Dazs！做咩搵埋啲無人識嘅二打六賣廣告呀？想食兩家茶禮就等餓死啦
手足幫手入去哈根個facebook，派嬲同埋大大聲屌柒佢

我支持Häagen-Dazs贊助ViuTV電視節目，但我對你哋搵TVB偽人賣廣告感到極度反感，喺 貴公司承諾與紅媒割蓆前，本人都唔會購買Häagen-Dazs產品，敬請注意。

😡 Häagen-Dazs 😡

============================================

💚 替代建議：除咗Häagen-Dazs同Fruttato Gelato都得

下面係黃店懲罰祭嘅小小建議！ 同埋前日清熱酷個任務唔夠1000嬲嬲呀！

除咗實體店，大家都要關照吓黃網店呀，未滿運費就問吓呀媽有無柴米油鹽、廁紙牙膏要買，入貨入貨入貨！

💛黃網店例子：阿布泰、同人辦館、Guruguru、煲底市集、良心開倉、、、無名士、R.S.International

1

Push

Pish

推

勇勇你琴晚唔係到

好想睇cctvb 2020年全年業績
唔知會唔會蝕到十億

入去派嬲嬲，可以fol定我同腦腦，每晚9:15出TVB po

做咩叫我

呢排好忙

我疑惑究竟Movenpick得唔得

Upupupupupup

就係有fol先搶到#4

努力倒佢米

push

榮光巴

辛苦你記得好好休息下

會唔會開番個mewe page?

多謝你，感動

捧我場

蛋捲

一陣就走 推多幾下先

冇休息

原來係雀巢旗下，咁Godiva 呢？

推⼁乛⼀⼀*⼁⼃

扮嬲嬲未

咩事

唔緊要，見到你已經好開心

大師唔好食

上

咁你今晚早啲收機訓覺

筆劃

派嬲嬲

腦腦

見到你感動我就興奮

識派，唔識扮

但我今晚要交prj proposal

比你睇穿左

真係唔講都唔知係TVB偽人，以為係打雜助理

...派

WHO.gif

有咩雪糕係食得

暗星

着多件3

我都唔知係藍定黃

好嬲好嬲

勁嬲勁嬲

仆街 仲有盒家庭裝喺雪櫃

香港有冬天咩

見親呢張李斯都笑

未見過，我係咪脫節了

本身仲諗住聽日去食幾桶現在不了

咁又唔好咁講令人誤會

輕鬆！

咁你推多陣專心趕功課

黃網店仲有好生活啊

兩老睇緊tvb我就真係好嬲好嬲

用埋佢嘛啲錢本身比左

順便提吓

唔想做功課

掹咗條線佢

推呀

respect呢位巴打多謝你幫手抵制

刪咗個台佢

多謝你提供推

u都要

始終都係要面對

Do you wanna build a snowman

最低一球都$39本身諗住同班fd去雪糕放題
現在唔貼比佢賺了

不過其實呢幾日我都有推過po
不過唔係TVB

拉慣左手勢

tracyb

要做啦
我唔睇電視

推返先

respect

唔緊要啦，我呢幾日都係夜晚先上水洗地
冇時間玩手機

推推

咁貴㗎咩
39加多幾蚊可以去糖水舖食到冰

我係晏晝推，夜晚超focus做野

寧願食糖水算

我等陣去做mock卷

糖水仲有生果芋圓食
大師得一球加個筒

你咩事

咁夜考？

Eat

着毛毛

想食芋圓同西米露

自己做姐

Done

多謝你

聽日唔食哈根大師嚕

#xm

行動帖請推文

要熱定凍

Xmas

有幾張哈根帝斯現金卷就到期都係唔好益佢，食埋今次

咁乖

凍嘅，要芒果西米露一碗，唔該晒

慣咗日日都讀書

唔記得左點出聖誕sticker

咁快毛毛

陣間買上嚟比你

荃灣有黃店賣gelato
同埋 粉嶺都有85icecream

呢位巴打人咁好嘅

咁細個學人玩讀書
咁乖得唔得㗎

嬲嬲

xm

多謝你嘅替代方案

本身興趣就鍾意睇書

乖既小朋友超抵鍚
最近幫fd做功課睇左本書叫how to lie with map
超好睇

加油

Why I can’t

等我查下先
我都知自己乖寶寶

洛仔

本書教點用地圖做文宣
例如呢張地圖就係一個好好既例子
佢會教你點整到張地圖去達到desire outcome

想食雪糕

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

之前睇咗好多反送中嘅書，極度推薦你烈火黑潮，同 香港風暴

食黃店雪糕，見#231

其實我唔鐘意睇書
我係為左做功課先睇
我鐘意聽多啲
不過既然係催催介紹我就睇下啦

飲飲

沙田新城市有間黃店雪糕店好好食

有啲遠
遲啲等放假入去試下先

咁好啦，有時候唔明點解啲人唔鍾意睇書？明明可以學到好多知識，而且又有趣

新加入嘅冇聖誕

咩名？
想試下

香港公司DA DOLCE有同黃店, 黃APP合作 (JIMMYJUNGLE, SHOPPER)
可以考慮推薦

巴打睇埋#296

淚淚

苦苦今日又唔係度

晚安

晚安勇勇

我細個diagnosed過dyslexia
每次睇字都會好辛苦好難睇到
反而聽書我可以好輕鬆理解內容

晚安港仔

連仔恰麵麵lny

你唔係做mock咩

要做mock所以收機，講定晚安

催淚絲咁早訓？

咁晚安啦催催加油

邊到有賣

you again

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

謝謝大家！

大把人食，遲D又有sanrio雪糕火鍋套裝，肯定大賣

流浪狗鐘晴

以往規矩呢啲唔係派喊咩

做任務！做任務！

鍾晴咁樣衰都搵佢拍廣告，哈根大師正一垃圾

今日同個女去食，不知幾正

衝呀！

叫鍾情

幫手推

食雪糕以後唔考慮呢個牌子了

又唔係好食 究竟點解咁多人鍾意

純美資都屌
TVB落廣告真係原罪

邊到有得買ben & jerry
求下你話我知

tvb嗰個寫埋名都唔知係邊個

憫情我就識

用錯不推添

哈根大師係香港嘅代理係General Mills，唔係雀巢

好凍

由瞓未

你竟然未瞓 就了 但好肚餓

食少少啦
餓住瞓唔著

唔想再刷牙
你仲未瞓咩

lm

瞓喇

琴被晚安 itsutsu

好嬲好嬲去dondondon買雪糕

加張靚圖等大家易搵啲先

都係NESTLE 唔洗再洗白

基本上...雪糕...接近90%都關NESTLE 事...
都係經佢地重新包裝.....再分銷

邊度有得買

雀巢衰咩？loreal?

Mamma Mia Gelato

地址: 沙田沙田正街2號新城市廣場三期3樓A131A號舖

有無糖gelato 好好食

佢地只會用跨平台收視打飛機

無...

咁點解話雀巢唔洗再洗白

遲啲考完final過去試下先

咁真係咩都唔使用
電訊商有邊間係黃
你住緊個單位的地產商有邊個係黃
估唔到...當唔知係咪唔計
即係阿叻我睇唔到

又夠鐘做TVB任啦

呢隻手機驚以「香港人，今次你有得揀」做招徠！！！

Up